進修讀law係咪最抵玩

聽講UOL LLB 2年3萬幾就搞掂

一年已經四萬 點會2年3萬咁小

全自修

有冇巴打成功過

有

有, 不過唔係人人都得

買完notes臨考一個月先爆書pass唔pass到?

如果本身好醒，一個月唔使返工全職讀都可能得既

pass渣喎

你又要問人地講完又唔信

自修咁掂
當年就入咗神科啦，仲使讀UOL

講緊自修pass畢業者

全自修pass可以做到

好多人都識？UOL? 讀JD定UOL LLB好？

讀來玩下咪 uol

真心想爆分入pcll就jd

係咪真係2年3萬?

Pass到，我係例子

其實係咪讀完Principle 同case之後入去9作essay

你要pass唔係要pc下嘛
咁唔算難既

我剩想pass係咪唔應該揀CPE

3萬幾啦 不過想2年讀完等於自殺

第一年都係考多一科?
係第二年考多兩科難d

巴打如果同高登時同一個user名既話，留意到你果時已經講話進修啲master例如MSc engine/environment management

2年

graduate entry 4 + 5

自修law咁癲

如果樓主諗住唔上PCLL米報law
但既然係咁點解唔讀間好d既LLM?

讀大學4年engine全自修其實唔難你點睇

三年大學全自修 pure phy同 pure math

讀完鳥

LLM好q貴要上堂
讀master果陣我得10%出席率

想平同快

係

lm

依家係咪唔會一肥就肥哂成年d科?

第2年讀5科有幾chur?
係咪第2年d科係少d?

本身英文底點先？
英文唔算叻既真係唔好諗
當你一年讀4個modules
一個月4個禮拜
一科一個禮拜真係難d wor

你D英文得唔得啊

邊度買notes好?

N年前IELTS 8

IELTS is nothing

樓主覺得自己咁把炮咁去馬LOR

樓主唔係考政府工咩？
有degree都夠做 可以慳返d錢

唔係諗住轉行讀黎做乜

咁我英文的確一般以下

Notes 自製啦

出面都有精讀可以買下ge

唔係買speed notes?

剩睇佢比既study kits同main text book夠唔夠? past paper有得down?

樓主，讀law係抵玩的

不過係好撚甘

如果齋pass，唔諗上pcll就無問題

如果想讀pcll，就要谷上2nd upper，你的生活就要係law拉渡過

40 分同60 分 難度差距極大

仲要2nd up都唔代表咩，陰公

剩要pass

讀3 年 3+3+3 UOL 啦

時間太長

咪讀啦
讀黎把咩

如果為興趣， 係咪讀llm好啲
本身BEng, MSc

貴

uol質素同認受性ok嗎？

JD係狂派分派HON的？

只求畢業唔太chur的話 係咪cpe 最好？

係
三間都係
拎JD past paper比較下LLB past paper你就知
前者永遠簡單好多
但A percentage 反而高過LLB

利申 幾年前既資訊 唔知依家仲係咪咁

UOL

係咪online master?

如果PCLL唔區分對待JD,
咁UOL LLB program應該可以收得皮

自修LLB

JD貴UOL LLB 10倍

對於想入PCLL既人, 錢根本唔係最大既問題黎

i mean JD貴所以易入pcll

有冇人準備報/報左year1?

如果唔係搏 PCLL 讀 LLB 做咩

擺卡片
做paralegal